@Book{1,
        author="HARRIS, Shon",
        title="CISSP - Exam Guide Sixth Edition",
        publisher="Mc Graw Hill",
        year="2013"
}

@Book{2,
        author="GORDON, Adam",
        title="Official (ISC) Guide to the CISSP CBK",
        publisher="CRC Press",
        year="2015"
}

@Book{3,
        author="STALLINGS, William and LAWRIW, Brown",
        title="Segurança de Computadores, princípios e práticas, 2ª edição",
        publisher="Campus",
        year="2013"
}

@Book{4,
        author="KUROSE, Ross",
        title="Redes de Computadores e a Internet",
        publisher="Pearson",
        year="2013"
}

@Book{5,
        author="WEIDMAN, Georgia",
        title="Testes de Invasão, uma introdução prática ao hacking",
        publisher="Novatec",
        year="2014"
}

@Book{6,
        author="MCCLURE, Stuart",
        title="Hackers Expostos 7. Segredos e Soluções Para a Segurança de Redes",
        publisher="Bookman",
	year="2013"
}

@Article{7,
        author="CISM Exam Guide",
        title="ISACA",
	year="2014"
}

